有無巴打放AMD 原裝 LED 散熱

2600 跟機散熱無LED
有無巴打可以放一個比我

200 ok?

tg?

你係咁推就有人賣咩，去番二手區問啦

而家原裝都有led咁豪華

好似煙條咁濕鳩咩用埋d垃圾

tg molou124

咁想要LED,你唔去買個LED既散熱?

其他個啲太高裝唔落